{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159023?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소유 by 해운대 운영 정책"
    },
    "text": "当宿のチェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 客室ごとにチェックイン/アウト時間が異なるため、ご利用の部屋の時間を確認する必要があります。 非対面チェックインをサポートし、客室のパスワードで入室できます。 また、同伴人数の料金は小学生および大人1人当たり20,000ウォンであり、満7歳以下の子供1人は無料です。 追加アメニティをご希望の場合、お一人様5,000ウォンの現地決済が行われ、キッチン用品と洗濯可能な客室がございます。 客室にはエアコン、TV、冷蔵庫、キッチン、電気ケトル、ミネラルウォーター、シャワー設備、洗面用具、ヘアドライヤーなどがあります。 無料Wi-Fi、ネットフリックス、ユーチューブ視聴が可能で、禁煙客室であり、バルコニーにはソファーがあります。 未成年者は法的保護者と一緒に入室できます。 駐車は事前登録が必要で、チェックイン時に携帯電話で車両番号メッセージを受け取ります。 建物の駐車場は有料で利用可能で、一日の駐車料金は10,000ウォンです。 午後10時以降から翌日午前6時以前はタワー駐車が不可能ですので、近くの私設駐車場を利用しなければなりません。 駐車可能な車両の長さは5205mm、幅は2100mm、高さは1900mm、重量は2300Kgに制限され、大型車両およびテスラ車両は駐車できません。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "同伴人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "同伴人数の料金は小学生および大人1人当たり20,000ウォンです。満7歳以下の子供1人は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加アメニティはありますか？",
            "answer": "追加アメニティをご希望の場合、お一人様5,000ウォンの現地決済が行われます。キッチン用品と洗濯可能な客室がございます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、TV、冷蔵庫、キッチン、電気ケトル、ミネラルウォーター、シャワー設備、洗面用具、ヘアドライヤーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。事前登録が必要で、チェックイン時に携帯電話で車両番号メッセージを受け取ります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "建物の駐車場は有料で、一日の駐車料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大型車両やテスラ車両は駐車できますか？",
            "answer": "大型車両およびテスラ車両は駐車できません。駐車可能な車両の長さは5205mm、幅は2100mm、高さは1900mm、重量は2300Kgに制限されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 395
    }
}